曼聯點解唔買包皮，夏蘭特？

冇錢？前4都入唔撚到呀

我：
你：

你都無錢買不死鳥啦

因為曼聯拎晒啲錢買不死鳥風褸

上面幾好記性

夏蘭特經理人係普巴經理人

包皮點會想黎曼

記性黎講冇人比得上拉美拿ching

多仔有歐聯踢

係囉 點解傑志唔買包皮同夏蘭特

話買就買到咩

成三千蚊